hk01: 鄺星宇目前仍為民建聯會員，沒有退黨

反修例事件6.12一周年，有網民號召多區聚集並舉行相關圖片展覽。觀塘同仁街有一名27歲男子叫囂，並持刀襲擊現場人士，該男子為民建聯前社區幹事鄺星宇，警方指涉嫌傷人、襲擊致造成實際身體傷害及管有第一部毒藥被捕，民建聯回應指正了解事件，重申反對一切暴力。
據了解，鄺目前仍為該黨會員，沒有退黨，至於其他跟進行動，民建聯表示要視乎事態發展再作決定，會關心鄺星宇的情況。

民建聯回應指，昨天晚上觀塘區發生暴力事件，對於有消息指民建聯前社區幹事鄺星宇被捕，現正了解事件，重申反對一切暴力，香港必須止暴制亂，盡快讓社會回復安寧。

據悉，民建聯領導層暫未能接觸鄺星宇，但有與他相熟的義工正跟進事件，鄺目前仍為該黨會員，沒有退黨。至於會有何跟進行動，包括為他提供律師協助或革除鄺的黨籍，消息指，民建聯要視乎事態發展再作決定，並會關心鄺的情況

警方表示，在被捕的27歲姓鄺男子身上檢獲一個刀盒及兩粒半懷疑第一部毒藥，經初步調查，姓鄺男子涉嫌傷人、襲擊致造成實際身體傷害（AOABH）及管有第一部毒藥被捕。據了解是兩粒半壯陽藥威而鋼（偉哥）。現正交由觀塘警區刑事調查隊第六隊跟進。

去晒邊

琼琼仲唔出嚟講兩句

民建聯表示要視乎事態發展再作決定

唔通係做左啱嘅野 , 所以要視乎事態發展 ?

民主黨咁都唔搞大佢，今年唔好選

工聯會+民建聯 恐怖主義

快快割席

民主派咁都唔搵位入就on撚9

割又死唔割又死
鬥藍的時間到了

改緊記錄定做緊文件呢

臭閪假博士出黎講幾句啦
平時唔係好多爹咩

可以鞭當年笑台仰偉哥嗰班藍絲了

班藍屍去唒邊呀？敢做唔敢認呀？

DAB恐怖主義抬頭

民建聯暴徒

泛民捉到鹿唔識脫角
快啲煲到件事有幾大得幾大啦

係囉，應該將民建聯同恐怖主義同埋毒藥連埋一齊！

政府支持本土 恐怖主義

政府變左沉默嘅大多數

推

俾d 藥陽痿雄啦

泛民今次一定要極權左膠上身
作哂hashtag煲大無恥黨面對傷人犯仲要諗下好無縱容

工聯會放炸彈
民建聯斬人

連無恥黨都認埋人
驚方仲唔落charge?

咁快就割席？condom喎

Friend 底留手？

下！！
淫賤聯d 地區樁腳會唔會無啦啦斬人架

bruh moment

割蓆？

所以人地咪話睇事態發展，無人追擊咪當無事發生，悶聲發大財

民建聯工聯會恐怖主義

本土恐怖分子

Push

仲有價值

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

有事真係唔撚明 泛民班友 連論述都輸比人

HK01認證

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

民賤聯周街砍人 DLLM

民建聯本土恐怖主義抬頭，需要立即實行港版國安法

民建聯成為condom

廿七歲隨身帶偉哥

煲大佢啦咁撚唔識玩嘅

有捉到鹿咩

分化好機會

Condom fact checked

民賤聯冷處理
泛民戇鳩鳩唔狙擊
過两日無人再提 又過到骨

偉哥

Hk01

又講大話

27歳已經要食偉哥？衰過廢老！

我唔知，我睇唔到

點解會係01講

本土極端恐怖組織 - 民建聯

支那01都binc 唔比你割

民建聯斬人

刀手聯

國安法街站唔係大大聲話拒絕暴力咩？

斬人前食壯陽藥壯胆

包容啦

因為呢d係事實野唔會改變到

咁都唔割
係咪民建聯有份策劃

＂民建聯回應指正了解事件，重申反對一切暴力。＂

恐怖主義組織話反對一切暴力？

民建聯煽動襲擊？

係咪又睇唔到

成班泛民/本土都冇人出黎講 onL79
真係好撚廢 唔識利用

專門訓練恐怖分子

2020啦，仲投泛民班垃圾，鄺仔，譚文豪果啲我就算，果啲老野攞住個民主行頭厄飯食，我投DAB都唔撚投你地

民賤聯出殺人犯

許勇峯比人拉咁多次又點計

葉国謙唔係割佢咩
又要被退黨了

斬民聯

btw屌你老母支那01

唔煲大佢今日就會俾人spin走

會費可唔可以後數架？

等多一陣先 作緊故仔

巴打走先，我頂住

恐怖主義抬頭

係人係鬼睇今次

等陣立國安法寫埋當街斬港獨分子無罪，仲可以追溯返既咪得

會費呢

最驚你地建制割
快啲攬佢啦

你估好似連登班“核彈都唔割”咁無事無幹就話唔割，一有少少事就係咪都屈咗係臥底先咩，人哋叫得禮儀廉唔係無原因

個別事件不作評論
黨員行為唔代表黨嘅立場
以愛國名義殺人沒有罪

選舉新口號
工聯會，”啪啪”，炸人，”啪啪”
民建聯，”啪啪”，斬人，”啪啪”

呢班廢柴
我9月投建制算
攬炒囉

哇

民建聯幹事鄺星宇斬人

27歲就要食偉哥

泛民做野啦
探病，記招，照抄對面啦

push

民建聯裡有恐怖主義台頭。

黑暴恐怖勢力民建聯

鯨子呢 假博士呢

我講緊班老野，何俊仁果班

民主派開得會未？

班老野厄飯食，後生果啲就正常啲，但老果班我一票都唔會比

傷者都唔關心，關心斬人果個，依個黨真係喪盡天良啦

有副局長做未?

民建聯會員發動恐怖襲擊

笑左

有偉哥，有天使

推依個

......管有第一部毒藥被捕。據了解是兩粒半壯陽藥威而鋼（偉哥）。

唔需要condom
撚(已壞)
佢條撚壞咗呀

葉國貞又話佢退咗嘅？

Pish

紅底01 都幫泛民上子彈，屌那星泛民係咪要許志勇打曬呀

民建聯持刀暴徒

a

S

A

民建聯斬香港市民
對佢地好失望

痰罐盅有冇試過？

被支那01踢爆

未夾好口供

天使嚟

藍絲可能真係日日對住維尼打飛機

恐怖份子集團

葉生,唔係話退左咩?
condom仔就係condom仔

于品海 想點

廢老識鬼咩
咁多嗲

唉 本身諗住淫賤聯會係fb出post
點撚知到收工都未出割蓆post 好𠹌失望

咪係囉 送埋彈藥都唔識用

打份工咋
邊面無左邊面都唔得
平時開完會飲酒食飯乜都有啦

鬥藍

無斬過人唔好話自己建制派

笑撚死

佢地要保持自己喺議會屬於“少眾“，先可以繼續做戲大叫不公義，等選民繼續含淚，永續議席

民建聯已經割咗，可惜。

民建聯發動本土恐怖襲擊
危害國家安全

留名等睇泛民ON99 有牌唔識上

屌比晒機會咁都唔識上既話 我真係無野講

泛民班撚屌出聲未

笑到 gap gap 聲

兩粒半？拍咗半粒？

慎入

Dab 我果區個胡已完（前輔警）又係咁答。。。（反對一切暴力，你呢）......

似乎單野一爆左出黎就全部黨員統一口徑。。。。

一推幾十個post

賣港01 係咪要清算埋民建聯

無人開記者會屌就唔駛出黎兜

民建聯原來係曱甴竇

煲大佢

對住建制派放軟手腳...今次真係唔洗選

tvb話前民建聯成員，即係假新聞

真

推！

愛比偉哥強，與刀手割蓆

未交會費唔等於退黨,煲大佢

支那01都唔比你割
割又死唔割又死
藍絲去左邊

民建聯刀手

呢就走去中聯辦與虎謀皮嗰啲應該拉去刑場槍斃

民建聯可發聲明:::本會乃保皇黨即古代之帶刀待衛，所以會員是享有帶刀之特權

犯民仲唔出嚟譴責建制恐怖主義
軟弱無能垃撚圾

退左黨就以為有用？
喺你果度返左咁多年工，俾你地潛移默化恐怖主義

佢俾狗拉左未

暴徒
民建聯向全港市民呼籲，請不要再向暴徒作出任何支援，並要堅定支持警隊嚴正執法，止暴制亂。

民建聯當無事發生唔提
泛民就縮沙唔敢搞民建聯

葉姓仆街正大話精

民建聯助長本土恐怖主義抬頭

推爆佢啦

深潛曬係做乜9

直dup平時民建聯既橫額都夠做

點解咁少人理？

黨員

民賤聯：求下你啦犯民，入我啦

咁你放心，佢哋捉到鹿都唔會脫角，會集中精神繼續講佢地講咗廿幾年嘅嘢，然後又係最黑暗一天。
你睇下佢哋有無開過記招話跟進？無。

hiking 可能被條 gay 佬爆過菊

禮儀廉 好L 淫亂呀

，

暴徒民建聯斬無辜市民

cctxb好似話係前成員喎 又報假新聞?

民建聯出刀、工聯會炸人、藍屍又係斬人、揸車撞人、黑警殺人姦人推屍落海落樓

全部都有政府支持、撐腰

據了解是兩粒半壯陽藥威而鋼（偉哥）。

等睇變condom

藍屍：佢係臥底